有無人發覺大部份啲TB下半身都好撚肥？

塊面唔肥
手手腳腳又唔算粗
唯獨是條腰同屎忽嗰啲位好撚多肉

冇男人屌咪去做tb

有D TB好正

女人本身脂肪就積下半身